返屋企順路去中銀撳機！

呢排中銀已經開始屌唔住
大家有中銀戶口記得順便撳機
撳多啲都唔怕㗎！
擺屋企安全㗎都

一齊撳機！

乖 帶番頭盔

已連續撳6日

撳淨7蚊